11月中移動完約

用緊6gb 大中華，308蚊，想轉平d, 9~12gb而又有中港數據
,最重要係大欖隧道用到既台，謝謝

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限